史上最有意義的對話

Tom: Billy:

Tom: How are you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?
Billy: I am fine. And you?
Tom: I am fine. And you?

夜啦 做埋啲作業早啲瞓 唔係聽日比老師記欠交功課

姐姐

姐姐好叻叻

妹妹愛你

某電影對白中譯

我跟你母親發生過一段香火緣，可惜你太老，不會是我的種